星巴克咖啡靜靜雞出廣告酒牌續期

幅廣告勁細張

推

第一次知原來可以反對

咁鬼竄

反對

咩理由好

賣酒

酒易燃 啲美心員工可能會撚黎縱火

酒牌局在審理酒牌申請時，會根據《應課稅品（酒類）規例》（第109B章）(規例) 第17(2)條規定的準則作出考慮，包括申請人是否持有牌照的適當人選、處所的位置、結構、消防安全及衞生情況、在整體情況下批出牌照會否違反公眾利益等因素，衡量會否發出牌照。署方又指區內居民及政府執法機關的意見，亦會在酒牌局的考慮之內。

咁要幫下佢手 反對佢啦

ho w to against

違反公眾利益

Push lm

push

啡吧有飲品溝酒

原來酒牌係有得反對

上次曱甴學堂申請都有人去反對
不過係曱甴負責審批，梗係冇用

反對，Starbucks 好多小朋友去溫書
有理由相信有18歲以下人士接觸到酒精

申請酒牌就要。
酒牌好難申請。你住附近只要講下附近有人飲啤酒鬧事都可以做理由。

Push

一齊寄呀！！唔好淨係推

你想有幾大張?

驚人酒後亂性，破壞治安

咖啡店點解要有酒

deadline 原來喺2日前

ppp

搞錯咗

刊登日起14天內

pish

係18號刊登 14天內可以反對 deadline 係2月1號至真 投訴師要出動了

Thx

Pushhhh

Tuuiiii

反對啦，容勿易畀暴徒入咗去拎易燃品

推 香港好多暴徒好危險嫁

清算師全面進場

一齊反對

推～～～～～～

Starbuck原來匴酒賣

商場同埋靠近民居學校 對小朋友做成影響

酒精易燃，咁多暴徒
射撚左d乜彈入去爆炸點撚算

反對

點解starbuck要酒牌？
starbuck有賣酒咩?

up

要研究下

我反對

反對 有酒精 被人扔汽油彈咪好大獲

唔係啲暴徒會酒後鬧事

咁好玩

齊反對

Starbucks有酒牌？

反

推依個啦

推啦屌

賣咖啡唔需要有酒牌

酒牌局=黑警
認證藍店一定批

有，咖啡味啤酒etc

反對
經常有刑毁， 影響治安

推推推

Under 食環

見下前線黃唔黃

手指好肥

酒牌關黑警事，食環話唔到事

反對，要點做？

多謝巴打

有冇template 反對

14日內，姐係2月1號前要反對

理由: 星巴克咖啡在香港形象正面，分店遍佈港九，深受香港男女老幼愛戴。但如持有酒牌，即有鼓勵年少人士酗酒之嫌，懇請閣下反對此續期申請。

推
好多小朋友係果度溫書架
點可以俾佢地接觸酒精

黑警

留名 想幫手反對 但唔識做

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

反對啦你個名係咖啡店賣乜撚嘢酒姐

嗰區區議員

推到樓豬pin

可唔可以話教壞細路

區議員就搞掂 做嘢

酒牌點嚟 就點去個牌

想簽名啊

🥱😚🥰

推，how to 反

831

美心旗下食肆
如Starbucks近月不斷被「裝修」及縱火
如儲存酒精飲品或會導致火警,造成嚴重傷亡
警方既然無力阻止美心旗下食肆被「裝修」
便不能發放酒牌給美心旗下食肆Starbucks,避免出現嚴重傷亡。因此對是次酒牌申請作出反對

狗實出啦

飲酒唔啱架

唔飲酒佢地都索k啦

仲有偷野

目前社會動盪，批准更多店舖賣酒會令情況惡化/有心人得到汽油彈材料/教壞去starbucks補習嘅細佬
對付藍店就用藍絲logic

要扯上示威者黑警先會唔批

啲小朋友會更容易接觸到酒精 我唔想我小朋友學上飲酒依個壞習慣
我樓下仲有間starfuck呀 萬一啲人飲醉酒會嘈倒我小朋友訓覺！
第二日點番學呀 點拎100分呀 點考大學呀

p.s. 單身好多年

真，成日都比暴徒破壞，好易為暴徒提供燃料

星巴克可能會賣酒品予不足18歲人仕？

一人一封反對！

佢有賣酒架咩？？

識做
唔該手足

好充分既理由呀 小學生都會去溫書做功課
影埋平時D學生去溫書既相做supporting
要好好保護18歲以下人士

為反對而反對

係呀 吹咩
我係憎9 Starbucks
點丫

有冇懶人包教點反對

推死佢

巴打做果欄？

要寄信去酒牌局先可以反對的!
#1有地址, 教晒點做!

我就唔相信連登仔識寄信!

不如整個Template 大家印出黎寄？

aykshih@fehd.gov.hk 或 1823 app

食物環境衞生署港島及離島區助理秘書(酒牌)：

就吳浩銓向酒牌局申請位於中環遮打道16-20號歷山大廈2樓201號舖Starbucks Coffee酒牌續期，本人作出反對，原因如下：

- Starbucks Coffee是年輕人士光顧的熱點，經常有未成年人士聚集。在有關場所賣酒可能對未成年人士作出示範作出帶來不良影響

- Starbucks Coffee將酒精飲品包裝為一般飲品及展示在未成年人士經常出入的地方，而且沒有採取措施防止未成年人士在處所內飲酒。本人懷疑Starbucks Coffee向未成年人士賣酒。

你個名 謹啟

歡迎subscribe Telegram channel:
我要投訴你！1823投訴攻略 @comp1823
美心非官方後援會 @maysome

飲咖啡就飲咖啡, 賣乜野酒?
風氣不好, 不好呀!
家長見到小朋友望住個叔叔飲野, 以為係咖啡, lur飲點知係酒咁點算, 唔得唔得!

寄信先得呀

當區市民係咪可以驚人醉酒鬧事

有冇template

傻啦 就算當區區議員用呢個理由反對都批

除左過曱甴，仲要過區議會。俾啲子彈佢地做野啦。各位

佢淨係幫Alexandra house 分店申請咋

推！！！

有情報分析，相信持有酒牌的店舖會存有大量玻璃樽及易燃液體，用以策劃襲擊警務人員

岩要扮怪獸家長禁打

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Gun 小朋友接觸到唔好呀

要一齊做反對師

又唔係鬼竄嘅，基本上間間都係咁。而且續個牌都係好少事，以前見到都唔會理，都算係幾虧嘅一個程序。

果頭小朋友多，唔適合賣酒同以往曾有醉酒人士影響小童安全

推呀

賣汽油彈材料

一齊send email喇喂

留名send email

唔駛一定寄信㗎
佢出公告係咁寫，不過email都會處理

同政府申請反對藍店酒牌 依個諗法真係好child

我！反！對！

原來可以反對架

清算師上線了

學到嘢

Starbucks 有酒精飲料?
窮撚真係唔知

危害公眾安全

反對！

有，有d啡有酒

坐言起行寄信

賣咖啡要賣埋酒？

我表示強烈極嚴重反對

uu

p

推
推
推

會溝酒？？？咁撚危險？？？？

Send去俾清算師

push 一間寄

我要反對

大家記唔記得聽日係咩日子....

酒牌係黑警發架！好大利益在內，投訴！

任何人都可以反對
最好區議員都反對

一人一信反對

搵區議員反對

反拒老母

有template未？

反啦反啦

清算師

#181

反了反了

咁都比你發現到
一人一信比啲意見先

做投訴師先

正

已1823ed

儲存咁多酒樽，好唔安全噃

要寄信喎屌

住附近既街坊可反對擔心會引起治安問題

，

可以的 不過理由唔可以9up 上庭個官要您證明有合理理由同可能發生過先會唔批 如果唔係會個官狂屌您哂時間

自己飲幾杯之後入個360掃晒啲貨落地下
反對同反對理由一手包辦

召喚復仇西

賣返咖啡啦

推下先

區議員係發酒牌上係有好撚大影響力

清算師係時候做嘢喇

2020.1.22
北角 Laibach
2020.1.22
北角 Laibach

推，如果區議會都可以的話，請拒絕

Push.

推
急不及待反對一下

手足做野

一起動手

寫信師出擊

點反對

容易於公眾活動期間被人用作犯罪用途

done

action post push

objection呀

原來星巴克有酒賣，無乜飲過

反佢老母

依定先知

咁要瘋狂email了

Dear Sirs,

I refer to the Notice on Application for Renewal of Liquor Licence by Mr. Ng Ho Chuen of Starbucks Coffee dated 18th January 2020. By the said notice, it appears that Mr. Ng is applying to the Liquor Licensing Board in respect of Starbucks Coffee situated at Shop 201, 2/F, Alexandra House, 16-20 Charter Road, Central, Hong Kong (“the Premise”).

Due to the non-compliance of Licensing Conditions for Liquor Licence, I write to formally object Mr. Ng's application.

Pursuant to Part A (10) of “A Guide to Application for Liquor Licences and Club Liquor Licences” issued by the Board, “a liquor licensee is required to ensure that all liquor regulations and licensing conditions are strictly and fully complied with in the licensed premises”.
It is observed that the Mr. Ng as the liquor licensee of the of the Premise failed to comply with the licensing conditions (“the Conditions”)as set out in Annex V of the same guide, a copy of the same is enclosed herewith for your easy reference.

Particulars

a. Failure to comply with Clause 1 of the Conditions
Clause 1 of the Conditions states that “No disorder shall be permitted on the premises”. Upon various inspection of the Premise. It is noted that Mr. Ng and/or his agent failed to take any reasonable control over the premise. In fact, upon entry of the Premise, Mr. Ng and/or his agent does not even observe the conditions of the Premise as to any the occurrence of any form of disorder.

It is further submitted to the Board that one could easily observe disorder (in a general interpretation) in the said Premise, toddlers running around without parent’s supervision, groups of people gathering without consumption of any of Starbucks Coffee’s product. These are just a limited example of Mr. Ng and/or his agent’s failure to take reasonable control over the Premise to avoid any disorder.

b. Failure to comply with Clause 2 of the Conditions
Clause 2 of the Conditions stated that “No person shall be allowed to become drunk on the premises, nor shall liquor be supplied to any person who is drunk.”
As stated above, Mr. Ng and/or his agent’s failure to control the Premise is not only limited to their failure to disallow disorder on the Premise but also extend to allow persons to become drunk on the Premise.
Mr. Ng and/or his agent failed to take any control over who can enter the Premise, it should be noted to the Board that the Starbucks Coffee located at the Premise is a self-service coffee shop.

By the very nature of this self-service model, Mr. Ng and/or his agent omitted any control over the Premise and have taken no steps to prevent liquor being supplied to any person is/appeared to be drunk.

It had even been observed that various drunken persons (uncertain of whether by liquor supplied by Mr. Ng) frequently occupied the Premise for unknown reasons.

It is submitted to the Board by failing to manage the Premise properly, Mr. Ng and/or his agent have failed to comply with clause 2 of the Licensing Conditions.

c. Failure to comply with Clause 3 of the Conditions
Clause 3 of the Conditions stated that “no game of chance shall be played on the premises”.
Further to the submission above, it is submitted that various games involving chance have been played in the Premise. Mr. Ng and/or his agent seem to ignore/fail to take any steps to prohibit games of chance from occurring on the premises.
Mr. Ng’s reluctance/ignorance/failure to take proper control of the Premise render its failure to comply strictly with the clause 3 of the condition.
[1/2]

d. Failure to comply with Clause 4 of the Conditions
Clause 4 of the Conditions stated that “The licensee shall personally supervise the premise.” It is unknown whether Mr. Ng himself had supervise the Premise personally.

The strict interpretation of the licensing condition renders the duty to supervise the Premise a non-delegable duty. Kindly seek Mr. Ng to affirm that he personally supervises the Premise throughout all opening hours of the Premise.

It is submitted that should he fall short of the same, the license ought not to be renewed for Mr. Ng.

e. Failure to comply with Clause 7, 8 & 9 of the Conditions
For the reasons above, Mr. Ng clearly is unable to control who enters the Premise, it is therefore submitted accordingly that Mr. Ng is unable and does not have a protocol against the handling of drunkenness, violence, quarrel, disorderly conduct, known bad character, prostitute, thieves, or other immoral or illegal person’s use or occupation.

In this regard, I respectfully ask the Board to reconsider whether to allow for the renewal of Liquor Licence to Mr. Ng in respect of the Premise.

Best regards,

Encl.:

[name]

[2/2]

英文好撚差只係得閒打定等巴打們搞

從而影響美心員工安全

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

點解Starbucks 要有酒牌？

send 撚左
美心等仆街啦

巴打好痴線

以為細細張搵唔到啊
反對你啦柒頭皮

申請酒牌即喺想賣愛爾蘭咖啡？

可能打算推出愛爾蘭咖啡，呢隻咖啡要溝威士忌

可以反對

我地大大聲

我做左咁耐人, 都係岩岩先知原來申請酒牌係要出廣告

反對師

香港人真係好小氣
不過我鍾意